自從美國加稅之後, 愛港力之流失晒縱既？

屈小姐, 高志深果d都好似潛晒水....

佢地好明顯由另一水喉射住，唔係中共水喉